原來舊年DSE 19分都有U讀 依家入U根本無難度

嚴重拖延症嘅我，當年考DSE早兩日先溫，最後得22分好好采岩岩夠分入U，班上21分20分都好多
我好奇望下舊年JUPAS收生最低個分，居然已經跌到19分
如果我遲幾年出世應該可以有好多中同一齊入U

seen

好奇問
咩科收19分

全文重點：考前兩日溫，22分

頭2句意義係邊

直線呃負皮

其實原本想講19分都入到U 根本唔使溫 我中學全班大部份人都可以每科拎到4 因為4嘅range係好大

粥多僧少

19分文科都係冇u讀